特朗普決定終止中美貿易協議。下步會唔會係取消聯繫匯率？

聯繫匯率係基本法規定

SOURSE?